點先消除到其他人對我既負面印象

我只不過係光明正大咁攞佢件褸黎索
佢就唱到係人都覺得我變態了 。。。
我想問下臭唔臭only

打9佢

索索禾^ﻌ^ฅ♡

應該係你無開心share

唔夠變態所以夠膽玩你
索埋佢對襪就唔敢再出聲了

變態！！

點先索到佢對襪

Comecome